［6-9-2019］股市直擊+波神信眾區

一句軟件問題就當咩事都無發生過
D外資真係easy to be fooled

DLLM ALL ON 9

play 9 all

hkex refund

831呀dllm

sor double temple jor

D7PCBC警🐶

佢咁搞...以後真係唔玩港期...DLLM

有冇重傷

真係當冇事發生就算
國際金融中心

苦清個靜崗皇冠瓜
連遺照都未影就肢解左

倉夾左60%
但重點係佢咁亂黎重可以點玩...

都痴既 輕輕帶過

我係個賭場玩...
比人突然封檯 話一日後你先可以睇結果

但我見同檯有人派彩同加注....

你重同我講前收市價係524!?
我屌你老母呀!?

dklm
仲話國際金融中心
死機就停啦

讓領導先走
死機後個二千張成交點黎

最撚仆街係用果幾十張黎推高個市

無恥!

咁啱官網話有ddos... 其實都知咩事

使橫手局賭吖嗱
直接降你級

我去澳門賭好過啦
起碼人地明買明賣

葵涌2女子墜樓 一死一傷